依家重覆緊雨傘時既錯誤

就係傳謠言
外加改圖當真相

由cut 片話班狗係楊屋道拋汽油彈
改聯處醫護卡話太子站有死人(死人係未證實但要關注)
到尋日改字眼笑班狗係褲袋搜到武士刀
今日話有狗掛白卡

其實上面所有野都係損害緊自己既公信力
只要有一次係假就好有可能令到外國媒體唔再信我地
外國既支援有幾重要大家都知
係, 佢哋自己係會查
但講緊我地係媒體搵資料既其中一個渠道
約見一啲手足去做訪談
再將資訊傳播開去
如果我地自己不停做謠
我地就會變成Fake news 既來源,
最後無人信我地, 無人信文宣講緊既真相
輸文宣我地好快收皮

上面講既其實輕輕查下已經知有問題
我地都唔需要靠fake news 做謠去攻擊對家
因為佢地已經送咗更多更有殺傷力既彈藥畀我地
612, 721, 811, 831
你屌緊cctvb, 笑緊藍絲做謠, 啲消息咁弱智都信
但我地自己就不停做謠改圖
做返我地口中既弱智

已經唔係講緊道德價值既問題
而係成效既問題
做謠Fake news 係損己利人既手段
無價值可言

當然有好大可能係對面用緊做謠去打擊我地既公信力
但傳播同傳遞謠言既人, 都係有份一齊打擊緊自己
唔該大家謹記雨傘謠言點樣令到我地瓦解
Fact Check 係Fact Check
一手資料係一手資料
二手資料係二手資料
唔該大家做返好, 唔好死係自己手上

最後
光復香港
時代革命
907機場
908美領

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

push

真
我地要用真相反映出政權既虛偽
我地從來都係真相同正義

puah

Push

推

推
我地淨係講事實都夠講 無必要造謠

哩期啲fake news好似暴走咁
㩒都㩒唔住
覺得係對家做出嚟

講得岩

所以fc真係好重要
大家唔好鳩傳資訊

願榮光歸香港

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

fake news 死全家

啱

唔排除係有人傳散播fake news 但我地好多人都無”不要一黎就盡信”的mindset 完全唔點會質疑

唔洗做d 9野

［重推］［本地戰線］自己香港自已救 十八區遍地開花

同龍

push 我哋唔需要fake news啊
會搞到個個都炒晒車

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

依家多到呢

認同Creditability,
但係尋日武士刀單野, 真係聽錯左
就係回頭再FC先發現到

最近啲news
特別係太子站個堆
勁似啲藍屍屈人收錢呀做雞個啲

fake news真係好煩

改圖真係要講到明（圖片上水印註明）

好多中年唔識野上連登當左真
之後Share上Facebook

值得推

雖然P牌推唔到

推

遇fake news 唔forward

7/9機場更新 求求大家

堅持真相揭穿虛假

FYI

講真，你要學中共藍絲，都唔好學Fake News

你學佢地打人，偷襲，雞尾酒，
都唔好學Fake News

唔好再玩膠啦
我哋其中一個優勢就係唔需要講假嘢
只要講事實已經立於不敗之地

Stop making fake news please!!!!

見到有朋友share fake news幫幫手同佢地講聲呀

堅持真相！

唔好傳rumors,改圖,WHATSAPP 9UP圖
推行動POST

我地呢場運動點解可以 stand 咁耐
因為道德係我地呢邊

所以, 衰野唔好做, 反而要諗下點樣去拎光環

香港中年/老一輩好睇呢 d 野

我知道你地年青人想笑下, 或者想增加輿論, 要多思考點做先可以拎到更多掌聲 / 企係我地呢邊

Push

公信力係我地最有力既武器

連公信力都比人誤會 同每日4點播片既cut 頭 cut 尾記者會無分別

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
今日9月6號1930集氣萬人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

pish

一齊查證消息

認同，唔應該同佢哋鬥假鬥講大話，打泥漿摔角無意思

依家真係多咗fake news加膠post改圖，我覺得搞gag改圖輕鬆下無咩所謂，不過要講明係fake，費事誤導咗一啲有心幫我哋嘅人

好多人傳呢樣傳果樣令到大家失焦
要fc呢樣fc果樣用既精神重多過對住林鄭
但諷刺既係有d野你根本fc唔到

拒絕假新聞 假fact check

612 721 811 831

Twitter 有鬼佬話我地 make stuff up la!!!
米做損害自己嘅文宣啦喂

推！！！！

係對家做啦
你認真睇返d fake news
好多僵屍非p牌ac 尻推

啱，淨係講事實我地都好多核彈用，冇理由有真既唔用用fake news

隨時係對家做

Push bao

其實會唔會係對家做
無理由咁多人製做FakeNews出來

No fake

推 我願榮光歸香港

啲人用幾張扮fced既 對話圖就當係真， 再加幻想

真係服撚左連登仔

Fake news一律Block加不推文處理。

831 差佬掉汽油彈 比人fake走晒

講左成個星期831 無人推行動post

我地先係正義！

但好多連登仔信仲幫手推個到死

我一早已經講FAKE NEWS 係會害死個運動,
有連登仔屌我道德光環添

「唔該大家做返好, 唔好死係自己手上」

不能同意更多

假圖死全家

光復香港 時代革命

全部真·連登仔唔該唔好再推謠言、暗黑文宣、「我朋友話」
弱智post由得佢沉
屌佢都費事

唔好再講假野 唔需要 自己過慮下先 唔好瘋傳同post

Pish

認同！

612 721 811 831

共識，咪再整fake news。

係，好多料確實好eye catching，又好易挑起情緒
但睇完bookmark當激勵士氣就算
未有真正fc或者由可信人仕公佈嘅料就千祈唔好做文宣亂傳
依家唯一未有fc但可以廣傳嘅事就係港鐵cctv有可能會今日刪除，就算唔係真係今日刪都要迫港鐵保留同公開

推成版fake news洗版

撚埋自己友 膠化行遠d啦

不要fake news

幫推
呢排真係太多未fact check但講到真既post
閘都閘唔晒
真係要大家每人有返獨立思考

太子站有疑點d人要求cctv合理
但改圖根本戇撚鳩

推！！

唔好亂玩膠

agger
真係好撚痴線
明明已經不斷重複fc嘅重要性
連登d po仲係可以有千幾個正評

到底明唔明白謠言完全可以瓦解一場運動

好多facebook KOL 一貼就勁多人睇到

我覺得831之後出咁多奇怪fake news
真係可能831有死人
831真係好多疑點，而且政治影響力好大
所以對家出盡力就係想冚過佢
包括在明嘅動議撤回
同在暗嘅褲袋武士刀

推！！！

唔好散Fake news，真相只有一個，遇到fake 既就唔好 Forward，不要狼來了

fake news 有可能係吹風黨吹既

推 我都唔想我地變成自己討厭既人

就算係對家做，我地自己友都唔好亂咁傳播

我哋從來都唔應該spread fake news
唔只外國，香港嘅傳媒
都唔會報啲證據好薄弱嘅新聞
同埋整到好真咁令人炒晒車
以後都唔會再信。

No fake news

831 cctv

去到9月， 大家好似唔識fact check , 係咪都傳左先

不能同意更多

大家講左咁耐fc!!!!!!!

呢個時勢玩膠同黑警一樣死全家

Stop fake

絕對同意

一係就fake news
一係就英文玩膠
兒登仔

講得好。幫推

係
之前話咩學對家用fake news都on99

Up

諗過 睇埋事實先再傳出去

真相係企係我地嗰邊

實，謠言滿天飛屌

都要班友係唔係都信痴哂線咁推先得㗎，太子都話有環境證供，但你自己睇啲尋人fc post,個撚個都話自己一手料二手料跟住咩都冇就fact checked但係又一大班人推

agree!
太子死人彈新界西醫護收到料 有乜可能

CNN除外

我唔明我地有咁多料做佢地，都唔煲大佢，係都要搞fake news

係呀，有懷疑可以提出，fake news 不了

要善用不推文

Pish. 切勿瓦解成場運動

屌 真係好揀戇鳩嘅post都成千幾讚
記者會改圖都推到上熱門 真係on9

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

岩

exact7ly

Dllm yes

要查831唔代表整假對話圖話聽朋友既朋友講死左幾多人

但係好多傻仔都繼續推 成個熱門 即時 都係佢哋啲膠post

啲外媒報導同片都要睇真先傳
唔好做文宣機器
btw個標題淨係睇一眼都個心離一離
創傷

我要行動post

要用真料打低人先贏得精彩

agger
遇到fake news請善用不推文回覆

我邊有支持fake news啫？

推推推推推

同意，咪撚再傳謠言當有趣

來自政權既高級黑

唔好犯同一樣嘅錯

既然我哋係代表真相同正義，更加唔可以亂嚟！

push

膠要適時玩，太多傷身

係

跟本唔洗去做謠抺黑

明明事實已經夠黑

有人話呢d叫 黑暗文宣

有人覺得對家冇道德，我哋都要冇道德真係好危險

咪就係
嬴就要光明正大咁嬴
如果亂傳 fake news
咁我地同藍絲有乜分別

大家嘅正負皮都好緊要
唔好見幾好笑就正皮

唔只，仲有左膠再次回歸

唔會信所謂嘅第幾手第幾手嘅資訊
就咁打已fact checked都唔會信

真 改少陣圖會死？

新聞係唔改得嫁
你要改就改林鄭 謝振中 江柒頭 AV圖啦

大膽假設
小心求證

721

廢老睇到有蓮花就信
連登仔仲簡單 有以下四樣其中一樣就夠
“一手” “fact checked" “朋版嘅朋友嘅朋友" “員工證+lihkg user name"

推
本身講下笑唔係大問題，但近排真係多咗好多改圖+fake news
呢啲原本係啲狗同五毛先會做嘅事，我哋要爭取外國支持就要靠真相

扮緊工
行動文宣啲次序錯曬
各位手足唔好意思

想要開心定想要贏？？
改圖作文呢啲真係要少啲做
唔好做完跟住話人唔fact check
從來抗爭對抗暴政都係嚴肅嘅事
你話係啲有意義嘅meme都話吖
改圖作文係到傳fake news自high有乜用
當連我地暴政受害者都唔認真對待問題
其他人外國人見到你地玩得咁開心又點解仲要幫你？？

樓主講得相當好

推
改圖都放返係創意台同第一句紅字大字標示為改圖作品

啱啊

仲有批判性思考
自己諗下個可能性高與低推斷個消息 諗一諗先好廣傳
唔好成個藍絲廢老咁 即食完再掉出去

同意

fake news 太多係冇用
企圖剪輯影片, 改新聞圖玩膠個d切勿再做
根本係狼來了故事, 以後再做乜都冇傳媒同公眾信
抗爭者唔係藍絲, 無需要呢d大量 fake news改圖,
加上暗黑文宣只能用於藍絲內部
事實不一定是真相, 但真相永遠只有一個

Fake News 錫春袋

又醫護朋友，WhatsApp ，分析

推有用post
謠言上唔上到熱門，
在於大家推唔推po。
但係有鬼幫推我哋都做唔到啲咩。

推呀！

係呀屌

唔好再用fake news

睇返當初 好似係由黑暗文宣嗰時已經開始柒

推，有時見到係好笑 但真係唔好再用fake news喇

831太子！

無人話係真
係待factcheck

咪再玩膠

推 連登仔冷靜理智啲

推 唔好再傳fake news

Aggee Oisin

TRUE!!

同意
中共依家打國際線喇！
我地再成日傳fake news就會冇哂公信力！

推，太重要

唔係求其打一句叫fact check 就係事實

DONT MAKE STUFF UP

Push
唔好再9傳，唔好學藍絲
佢地有幾乞人憎有眼睇

Push

法輪功都係因為咁樣失去普通人/國際社會嘅信任

與其傳未經證實嘅消息，不如集中火力煲大啲證實咗嘅消息

同意
唔國德假消息對運動有咩好

幫推
拒絕狼來了，由FC做起

不篤灰 不割蓆 不分化 要加多樣不造謠 不傳fake news

推唔郁
冇左公信力就冇人睇連登啦

有無諗過啲fake news係對家改？

太子站係有疑點
但大家要做既係小心查證

有冇石硤尾手足消息

未經證實的消息，根本唔應該推

推 真心 fc咗先傳啦

造遙弊多於利, 大家要勤FC

Flag the fake news! But not without reasonable discussion.

啱，必須堅持用真相作輿論

今日晚上6點 沙田凱悅酒店擺酒

Fake news唔好forward
Forward 前都check下其他channel有冇同時send

咪再推fake news

亦都有可能係對家想藉由外媒收錯料黎破壞傳媒公信力
今時今日已經有好多世界大報睇住香港

亦唔係打句「Fact Checked」就當真
要確確實實先post

有死人我都信 好多人都驚驚青青
所以要搵方法告鳩mtr 總之唔好比佢哋del video
但係唔好搵外國官員孭鑊

收皮啦樓主

啱. 見倒尼啲post係開心好笑, 但笑下就算, 唔好推啦. 推番啲行動post.

請 善 用 "不 推 文 回 覆 功 能"!

啱，唔好成為自己曾經討厭嘅人

我唔排除對家做謠去影響我地既公信力
唯一解決方法係唔好人講乜你就信同share
獨立思考
大膽假設
小心求證

講得啱

得文字嗰堆圖可以收皮

6月大家都識問face check咗未 而家呢？

啱 愈黎愈多改圖撚係道on9當有趣

唔可以令個運動變膠

講真既野已經夠做
當然重要但未fc到既都要關注直到有確實證據
推唔到

假新聞好撚煩

Fake news好撚煩 明明d fact news都已經好核彈

係，要推淨係推呢樣夠

agger

真，謝絕fake news
黨報去死

咁啫係連登被入侵得好勁啦
個個膠post都有千幾正皮 負皮一百都未必過

有班人 見到段文字冇fc都可以上曬頭屌曬老母
再周圍傳 你同佢講要fc佢仲話番你道德撚 咩要贏就要冇道德 但問題係fake news 只會令你又冇道德又輸 佢地就講到傳fake news就會冇道德地贏咁

咪再Fake news

幫幫手唔好用fake news唔該
求下大家好多外媒望住
你地玩改圖攪下笑
唔該寫明係改圖
有班叔叔ee唔知唔熟meme既
又當左係真
好多謝大家既創意
但大家諗返最當初點解我地文宣贏9比0
係因為揭露真相
唔係玩鳩改圖

Nonono，我哋唔係唔可以做所謂衰嘢，我哋嘅優勢係唔需要用假料假圖嚟維持支持者，相反假料fake唔到對家反而fake返自己友先係重點

推
要堅持每事追求真相事實

以後有改圖請註明
並善用不推文回覆

真心勁多fake news
fake埋自己人

907機場908美領

有咩唔同意, 講出嚟大家討論下？

狼來了

一定不要做藍絲的弱智嘢，唔好變成藍絲那麼不堪！

同埋後生仔比無良心狗打個啲有晒片就推呢啲比較好

好笑 啲人就會比正皮㗎啦

我諗極都諗唔明
明明大把堅流玩極都玩唔哂
點解仲要玩假野
比你流料成功咗係有啲可能加快結束亂局
但係搞冧成個運動嘅機會大好多

改圖膠post唔好再出 fake news更加之係

推
我哋啲料其實多到唔使 fake news 都夠做

好緊要, 幫推

講得啱
唔可以重蹈覆轍

牛牛, 呢一點真呀, 多謝你回應~

唔好做膠野、改圖
做正經事

推 唔玩fake news
損敵100自損1000

呢排發覺好有系統咁散fake news
唔排除對方想spin走我哋啲核彈

大家唔好跟車太貼，以訛傳訛
傳嘅未firm嘅就咪send咪推

如果係對方玩資訊戰，真心不排除對方要擾亂視線同破壞我哋公信力
如果係自己友玩膠/心急想傳，唔該退後一步諗下真確性先，唔好好似藍絲 WhatsApp謠言咁啦

唉
唔講道德都講成效啦
擁有道德光環往往都對運動有利
fake news去死

推到上精選

要踏實
好明顯而家林鄭搞緊分化 又係共一招人民鬥人民
我地要既係五大訴求 要一個真正保障到香港人既制度

因為鬆懈左，滲入假新聞都唔為意
頂住呀各位手足
P牌幫手推

Agger

唔好fake news

根本就係對家搞

係架, 民意係大比數係我地呢邊
大家加油, 發揮香港人正直善良本性出黎

事實

根本就係
但問題其實唔係fake news
而係一堆人推fake news

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

應該話 要改圖
可以加返改圖
Fake news未必一定係自己流出
對家流出黎
你自己本身都要有返啲sense
唔好人地講就信
要明連登咩人都有

所以
獨立思考只撚重要

講左fact check好緊要!!!
造fake news完全幫唔到件事架!!!

push from p

我之前fact check仲比人屌

岩，推

做假冇用 只係用黎比自己人笑
但外國人邊識分真假

唔好變成狼來了入面個牧童

香港人 今次唔輸得

咪捉到大家心理囉，順便用你哋嚟推銷白色恐怖

一路傳大家就得味驚，行動po核彈po就spin走晒

係連登有一堆fake news撚
即使知道係fake news都要推出嚟話班廢老係唔識分
到有人話會影響外國人點睇我地
然後話鳩我地係民意撚

我夠得未講到重點

宜家最大問題係 大家嘅專注力都spin去膠post 黑暗文宣

有真正嘅痛腳唔捉 有行動post唔推

利申支持mtr有死人嘅說法
但係唔好拉埋外國官員落水

有人停散播遙言，意圖埋沒真相

根本損唔到敵添啊
大把核彈唔用
係要玩fake news
完全影響公信力
一陣好似中共打壓法輪功咁
變邪教就pk

真呀!!

真
睇吓正負皮比率就知有幾離譜

同意 假到呃自己人有乜為

真，一早話撚咗的咪亂玩fake news，同埋呢排，即係呢兩個星期，嘅fake news好有系統

其實
好多人會講一句

呢啲邊有得fake check

但其實就算呢一刻FC唔到

切忌

你可以信住先

但唔好

以訛傳訛

不分化 林鄭政府先係真正目標
林鄭就係想人民鬥人民 藍鬥黃 佢就坐享其成 呢一種咁邪惡既管治手法唔可以俾人得逞

啱 市民既公信力係我地在國際上引起到關注既最大力據
吾好破壞佢

同意，核彈已經夠多，唔洗我地自己再造

Push!!!!!!!

見到fake news唔好傳
未經證實要求証！

放 fake news 嗰啲好可能係對家

唔講都唔知咁多fake news
求下大家唔好再改圖啦
幫推

我地只可以提出疑問
要求公開cctv
同埋以現有新聞片追究警察壓人頸
拖延救援呢d point黎追究警暴責任

大家唔好再幫手亂傳
而家不斷fc
都搞到大家散哂
少左好多行動post

借位推

【和你飛】突發！住東涌同有朋友住東涌既同我入黎！

no fake news，
對我地有利既真news已經夠多，
只要港共繼續不停犯錯，
而我地減少犯錯
就唔撚洗驚

真

由一開始汽油講緊fc重要性
冇人理
炒車就冷處理，繼續傳

NO FAKE NEWS!!!!!!

皮已正
我都開始唔睇呢d垃圾news

推！希望大家唔好俾人有籍口攻擊我們。

啱，我覺得要將831呢單野推到國際，只有國際壓力，先可以迫到警察澄清

市民係無可能迫到警察澄清

有疑問要求真相係絕對冇問題!!
但宜家好多人未fc嘅料當真料傳
會影響我地公信力
遲到搞到我地變狼來了 變法輪功冇人信啊

推依個依幾日眼火爆
個個心散曬

港人治港 香港自治

Fake News Label

幫手推

對家既計劃好簡單
不停製造假圖，trap 嘅係外國記者
等外國中多幾次伏，就會開始對我地產生不信任

所以所有可疑，不合邏輯嘅野都唔應該再推

好文推上頂

今次活動如果輸 應該會輸在香港人唔識咩叫fact checked根本個個同廢老一鳩樣

真 咩佢阿媽嗰妹嗰同事嗰friend嗰老豆做CID/醫護人員爆料 然後就話係一手料 仲要幾千正評 唔講以為睇緊U汪

真心同意

淨係黑警D相同片都夠玩三五七年

係,人哋想要真料都搵唔到

推，勿尻up

今次唔會，因為美國出手，經濟大肅條

重推

推
咪撚再改圖改片
楊屋道條片已經好嬲
根本手足掉核彈都唔割
有乜理由掉雞尾斬狗要賴人

721 85 811 831

根本有班打水製造大量fake new 久而久之無人分到真同假 就開始會資訊疲勞 慢慢會失去左團火

任何話自己獨家料既請先通知蘋果 等蘋果face check

我有時心諗 係咪BK啲人嚟咗連登
但又唔係喎 幾乎冇人負皮㗎喎

一開始的絕對係，之後個啲就係真心膠

要追查，但未有証據前不要講到好似真的一樣。

根本上，唔洗fake news都夠做黑警
而家加咁多fake news，反而令到原本o既證據，令公眾或者傳媒都覺得無咁可信

由贏變輸，fake news L真係豬到冇朋友

fc係基本要求

係港人港地

真係唔明 膠係咪咁好玩

其實大家講fake news，係講緊邊幾單? 有無例子? 我想知左唔好跟
831有死人，算唔算係fake news? 邊個印證到係/抑或唔係 fake news?

PUSH

建議連仔加Fake News Label

幫手推

唔好謠言仲以為好好笑

有時未必係
你起底 會發現有啲係黃底

唔該 no more fake news

唔好再玩膠 正經啲

推撚到熱門置頂

夠膽死最新個Whatsapp圖有一張證件相

邊有人朋友間對話，要upload 證件相

有好多都係5毫改圖加帶風向，唔係正常香港人做

冇人話唔追求真相

但唔好下下出po話fact checked，又話邊個邊個話真係死人
之後一大堆人喺度推真係死人，真係死咗人，又作故仔講到似層層咁

可以討論可以信住先可以懷疑，但唔好係唔係將對話cap圖傳聞係咁推

到時真係連自己都呃埋，順便幫對家散播白色恐怖

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

認同
唔好再玩膠

有話查證方法 係用fake news去迫狗鐵澄清

唔好俾憤怒曚閉雙眼

黃底個班已經係第二浸

第一浸放料的user 掉低張圖就消失

完全同意，國際線先係我地贏面大o既野

無錯，尋日睇到張圖都以為警犬咁on9都講得出，睇返記者會先知真相。所以，一定要fact check。

香港人要加油

推
見到fate news 或未fc野唔好當真既咁宣傳

唔係呀 係黃底樓主嚟啫係睇完fake news又開新post

推 721 831

求下大家幫幫手 明知係fake news 記得用不推文回覆

推唔到照推推

最大鑊d on9仔 其求cap圖係wtsapp對話就話fc左
就連對話對象叫咩名都冇cap到

啱呀，唔係同啲藍絲有咩分別

呢個真
造謠一直都唔係我地做開既野 更加冇需要

Fake News Label

Tui

[連登神探加核彈]831死亡查證-CCTVB又記一功(With English Version)

推到連仔Fake News 直接Ban AC啦

必須推

冷處理 Fake News, 有人想害我地失去國際的信任

真心膠
呢兩日的post都懶得入去討論，幾個post都係陰謀論，所有的推論建立係浮沙上面

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

係

整合post
[大整合] 831事件未必得2個死

[有相有片]終極整合，831太子恐襲

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

《新功能建議》
建議連仔加Fake News Label

幫手推

終於有人咁諗
前幾日咁講比人屌晒全家

［突發］今晚9月6號，有狗狗喺沙田凱悅酒店結婚

而家炒車唔緊要 最緊要認
唔好比班仆街睇死我地好似佢地咁亂咁鳩噏

但全世界都要杜絕FAKE NEWS
唔好比啲專post fake news既page再橫行

fact check fact check

大家要堅持fact check
唔好俾fake news 帶風向

太子呢單嘢太遲喇，已經發到好大，等到CCTV出到嚟先出post一次過反擊

太多人的邏輯出問題

tui

Agree!! Block晒d fake news

推 太子單野仲話無得fc 點fc f咩c
無fc咪姐係懷疑唔係證實囉
信到十足都唔好實牙實齒講到有哂證據咁啦唉

推呀唔好自己亂
唔好亂傳

有用post 推！

要推呀

屌, 都唔知改成褲袋搵到長刀有咩咁好笑

唔好見到好似啱自己口味嘅政府柒野就放棄思考呀

推
唔好輸自己

[BACKUP][831]太子恐襲全晚多鏡頭同步全記錄(全長76分鐘)

Well Said

記唔記得前排有啲post問大家接唔接受我哋呢邊出fake news影響對家.之後就開始越來越多fake news 報出嚟。

PUSH!

我分化咗啲咩人?

啱呀，我哋本身都有把核彈未用晒，都唔明點學班藍絲玩fake news

太子站懷疑死人可以開一個POST去跟, 但唔駛全部都推上熱門,

我地仲有好多POST要推

好在一單Fake news 都冇傳，睇定啲先Forward 得唔得？

Fake news 真係會搞死場運動，對家滲透假新聞既功力好強

狼來了啊，我比我老豆老母睇完，過左5分鐘又同佢講係假嘅幾麻煩

up

總之 保持住獨立思考 唔會死

公海開於太子站post已經失控

陰謀論+滑坡謬誤+訴諸無知的謬誤

救唔返，唯有等CCTV出完之後，再認真檢討

好多「我朋友個妹」、「街坊個親戚」

同意 唔好再玩膠！！！

推呀！FCFCFCFCFCFCFCFC好重要！

懷疑其實係岩
但而家傳緊個啲
咩我親戚係咩咩高層
證實左死左6個
仲話唔洗fact check
真是勁似藍屍

我盡量都唔push fake news
721
811
831

屌 真
係咁傳fake news同藍絲有咩分別

831黑警無差別血腥鎮壓，維園黑警2槍，持槍混入人群都夠晒爆

一早講過話fake撚埋國際就出事，當時啲人仲講人地無底線我地仲咩要有底線！

人地越無底線，我地先越要有原則。

成個熱門都係fake news post睇到好煩厭
求其貼張九唔搭八嘅對話圖 咩朋友個朋友個朋友就話fc咗
對話圖我夠識整啦
而家同藍絲whatsapp group有咩分別
好心用個腦諗清楚先 愈係憤怒愈係要冷靜

推
聽rumours 聽到厭

大家真係要fc

追求事實係原則，不能夠失去

借位一推

9/9 何文田聯校人鏈大行動 （開平+德蘭+華英+丘佐榮+陳瑞祺喇沙+鄧境波+新亞+協恩+ 胡兆熾+五筍節+何官）

612 721 811 831

真相

..

哩篇文都叫fact checked

突發 831有個手足走咗！

要點樣先可以抵制fake news?
（除左靠獨立思考之外）
（但係呢樣又係最難做）

唔覺831係fake news 講完

停fake news唔該

啱 點解我地嘅優勢不嬲在於持平理智唔似藍蛆

講得好
有時fake news fake埋自己人
變左俾對家有話柄
俾人借機發大黎講
國際睇到既話第日唔再盡信我方發表既任何野

唔好再整假新聞

我地已經有好多真核彈

張醫護圖已fact check係假？有link?

呢單先離譜，朋友間send Whatsapp竟然要upload 自己證件，無人覺得有問題先抵死

改圖黎笑嗰啲 就做少啲喇
正正經經煲核彈已經好多野做

其實係，成日用臭蟲論同藍屍比無助抗爭！

831係未證實, 係唔算fake news
rumors 可以係成為佐證, 但要查證咗先
令到佢成為有力既證據

真，對家d已俾好多彈藥，特別831反恐臥底掉氣油彈都未煲盡

呃like請唔好扮真新聞削弱文宣力量

好擔心，重有兩日就9月8，會出大事

我講緊呢張

form 求驗傳媒

真，再誤導外國記者，慢慢就無人信大家的消息。
狼來了的故事，是真係會發生的。
等於黑警就算被斬，大家最初都覺得自編自導一樣，
大家必須係誠實可靠，才能得到國際信任。

其後我覺得有下面哩個黃底樓主有炒車feel
但涉及到外國官員嘅誠信 我覺得事關重大
雖然我一路駁佢哋 但其實都覺得太子都會有人死

到中期 佢引用返“突然 831手足走咗”嘅相 當fact checked

佩洛茜確認有手足俾狗打死咗

612 721 811 831 907機場 908美領

True

由早兩個禮拜開始就不斷做fake news攻勢，加上警渣過往紀錄變得真係真假難辨

弱智改圖比黑警塞豬嘴仲熱門

突發 831有個手足走咗！

依個呢？

好好笑咩依家

Believe the true

fake bews no more

Tui

P牌求你幫手推

Truth
FC!

一陣推走晒啲重要野

認真post 要推

驚班人衝入控制室搶CCTV

再推

推！！！玩fake news真係好危險

say no to fake pic

慎防假新聞

推走晒啲膠post?
哩樣都好重要

推 未FC可推爆佢提升關注度 但唔好喺FC前下定論

fake news 連自己友都fake 埋

傳打新聞真係可能會整輸自己

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

大家睇清楚所有po先推，最好自己揾一揾資料，係咁炒車就冇人信我地。

講得岩
最近勁多太子死人post
但其實又係姨媽姑姐朋友個朋友聽返黎既
根本冇得俾大家一齊fact check
集中火力要議員同律師幫手叫黨鐵交cctv啦
再咁傳落去但又冇得証實 根本冇意思

所以而家以攞到太子cctv記錄優先

推
真係咪撚再玩fake news

人之常情
如果搶到 大把黑警嘅痛腳

但如果係對家作fake news跣我地要點拆

大家要表明自己係有獨立思考、有批判能力，唔係廢佬廢中所講嘅被洗腦同弱智，就要堅決同fake news 説「不」

當解釋唔到，就一路轉移大家視線
繼續陰謀論，沒完沒了

真心非常同意 唔明d所謂fc既消息係連登都傳得咁快

果D成日話已FC嘅料睇見就煩 而家就好似改用陰謀論(FC唔到 / 求炒車 etc)
回吓帶先

[基本功] 教大家咩叫 FACT CHECK

推推下啲人就信 真係好撚無奈

實會有害群之馬
謠言止於智者

呢個未查證到...
只可以當係其中一個傳言...
黨鐵 cctv 真係最緊要既證據

已經6日，重要資訊一直推唔上

推
輕鬆完笑完，大家做返正經事

真暴走多

推
612 721 811 831 903

exactly

English translation 英文翻譯：

P牌仔Tui唔到

改圖笑都仲得(p隻熱狗落去果d)
傳假消息就一定唔得。

哇屌 班友真係on9㗎喎
一張證件就等於證據

唔止公信力既問題
而家開始搞到自己友都唔想睇post

好撚憎fake news

唔洗改圖我地手上都大撚把核彈

最簡單係自己查證下
同埋自己唔好傳播fake news
人地傳都要提

極同意

say no to fake news

我都係幫唔到推嘅p牌呀屌

只怕你未衝到入去，又20-30人被拉

依個有無人fact check 到

你可以試吓追故mode 睇吓樓主啲cm

鬥快霸頭幾個回應踢爆

唔駛FC我一定屌

你係當事人咩

agree

仲點會係入面丫 delete 左啦

感謝手足

高登後期都係咁

講 所以要fc

邊個再傳fakenews就係鬼

喺連登叫人fc咗先用肯定句陳述一件事會比人屌fc狗「根本fc唔到」「係咪冇死人就代表黑警做得啱？」「又點呀fc撚，你人定狗？」

班人係都要降低自己將來發言嘅可信性

推
麻煩大家幫手推行動post
無行動post上到熱門

講得啱

其實唔講外國，係連自己人都fake到，啲真野反而被遮蓋。

金水

連登而家多左好多人睇
唔好成日玩膠當有趣
好多上左年紀嘅人未必識分你係咪玩膠

真 !!

又唔係話一張證就做唔到證據既
但太子呢件事好嚴重
處理證據真係要查真啲睇真啲

咁前線出得嚟都知有風險...

講事實都夠造死對家
使撚造謠整fake news

推!!!!!!!!!

我覺得只可以證明到佢係職員

Fact check好重要
所以更加要CCTV還原真相
今晚730太除站要人！！

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

我地係要真相

呢個好重要

重要。

由所察覺果刻已經太遲

係記者會交代下，同fake news 劃清界線
或者改由 記者會名義 先發放 真實圖片

仲有！CCTV 唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！CCTV 唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

pushhh

我哋大把真料 無需要做假
對方為咗掩飾真相 只能夠做假

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

d blue corpses really laugh back us fake dllm

推上去，求大家唔好傳fake news

“呢個世界有鬼”一樣

我朋友個親戚見過
我識人係墳場做見過
到7月14日就陰陰涼涼

「根本fc唔到」
「係咪冇見過就代表鬼魂唔存在？」
「又點呀fc撚，你人定狗？」

屌你la
依加已經成為公眾疑慮，都唔係話係亂9咁傳

Jeng wor ching

推多十次

呢個真

好撚正

J左幾日

psuh

問題係，之前一堆所謂知情人士，係兩登一同爆料，認真思考呢堆“消息”就發現漏洞百出，值得為左核實消息真偽被捕值得咩？

就係因為影響深遠
所以要查清楚

五毛想用fake news 玩死連登仔

推呀！！！！！！！！！！

唔好惡搞，針對翻黑警嘅老屈

NO FAKE NEWS!!! DONT MAKE THINGS UP!!!

贊成 真相應越查越明
不應幫敵人朦糊事實
亦不應增加傳媒求證既工作量

比大眾印象亦都唔好
覺得玩玩下唔認真
亦都令佢地只係記住笑料
減輕左事情嚴重性

咁又係 我都知
嗰啲真係五毛嚟
見浸咗一個post 就開新post,重複幾次
成板即時post都會係佢哋

印象中個時係好多互屌post

不要造謠
Stop fake news

望以後每個連登仔出任何 核彈post, fake news post, 文宣post嗰陣
都會喺文章底吓加返個行動post

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

Fake News Label

依家重覆緊雨傘時既錯誤

唔好再玩假膠

pushhhhhhhhh-wh

希望以後每個連登仔出任何 核彈post, 文宣post嗰陣
都會喺文章底吓加返個行動post

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

Fake News Label

依家重覆緊雨傘時既錯誤

因為唔知情嘅人會拎住呢啲圖嚟笑人，但最後發現係自己柒左就會割蓆

幫推 唔好再玩膠同假消息

721
811
831

樓主導正好波

正解

推呀

請fc

fake news label 可能幫到你

-------
希望以後每個連登仔出任何 核彈post, 文宣post嗰陣
都會喺文章底吓加返個行動post

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

Fake News Label

依家重覆緊雨傘時既錯誤

岩！

所有人今晚去左沙田凱悅酒店恭喜吖蛇先吖今日對狗男女係9月6日，即今日晚上6點 沙田凱悅酒店擺酒，去完祝賀佢地再坐火車去太子獻花時間岩岩好

［突發］今晚9月6號，有狗狗喺沙田凱悅酒店結婚

831

一話要FC就俾人話FC撚

根本上我地就冇造謠嘅條件

而且調查就係想搵出真相

邊可能自己就做翻相反嘅野？

真，撤回就等同當年的袋住先

先唔講正唔正義，我已經比班fake狗唔知fake過多次，開始唔知咩係真咩係假，呢樣自係最大鑊。

唔好同我講咩野用腦去諗下真定假先，好多人返工有野做冇時間mon po都係睇topic睇下張圖就算，睇comment都冇時間，仲點諗真定假? 琴日個fd仲要sd張褲袋搵到武士刀張圖比我，我都以為真，點解呀?因為d狗真係尻up開架嘛。

唔好再叫接收資訊既人去fc，大部分人睇一張圖都唔會搵source睇40分鐘片去fc，fc係po圖個人應做既事，所有po過假圖既我都永block算，廢事再睇到。

其實都明白大家心有不甘見到啲藍絲page鳩噏啲人都信到十足十。不如開返個好似佢哋嗰啲HKG嗰啲，假野就嗰邊出，呢度最好唔好冼大家？

不能同意更多
早排先講過fact check嘅重要性
而家個個冇圖冇片
打兩句聽朋友個老婆個老母講，100%真，第一手資料，已fc之類就當係真
希望大家保持思考
光復香港，時代革命

e排多左好多fake news 大家都抄晒車
屌你老母玩fake news好過癮啊
仲細咩

真，冇需要改

班友想利用Fake news 煽動班港豬出黎遊行

推唔到照推

Add oil!

而家接收到資訊第一件事唔係傳左先
而係要fact check先
下下亂咁傳死撚硬

我朋友個親戚個仔見過耶穌，
耶穌同佢講呢個世界冇鬼
「根本fc唔到」
「係咪你見唔到就代表耶穌冇顯靈？」
「又點呀fc撚，你人定狗？」
呢幾句嘢真心萬能，一講完即刻唔洗fc就可以大條道理用肯定句陳述「耶穌已確認呢個世界冇鬼」

只要用呢幾句嘢其實乜鳩都可以當已確認嘅事實咁傳

同意 講左好多次唔好推d未fact heck既消息上熱門
求撚其幾張對話圖 用幾部電話都做到啦

無得正皮，唯有幫推

好似有單義載嘅case咁
明明只係得對話
冇任何實質證據
但前兩三日都有幾個人開post講

有時唔係話唔信
只不過如果有充份證據再開post
未fc但又緊急嘅可以係title度註明 未fc
咁做就好好多

Agger 唔好亂傳 講到口臭嘅fc係乜野大家都識

太子單野要關注 但唔好亂咁講
近排未fc就瘋狂傳嘅news多到仆街

唔好再犯五年前嘅錯

一定要fact check

佢哋覺得自己都係受害者 比人呃 唔撚使負責任
至少咁耐以嚟 我只係見到好少人用不推文回覆

停fake news

極多假消息

就算明知係fake news，同人argue
都唔會用不推文

知道大家都好擔心好想搵真相
但呢幾日d消息傳得好失實
而且有部分係對家係度造謠帶風向
等我地錯focus
希望大家冷靜唔好中計
真相固然要追尋
但唔好人云亦云製造恐慌落入陷阱

push 唔做弱智

大家唔好再做謠
真係會搞死場運動

支持
反對免fc論同玩膠

[拋磚] 緊急！！兩個改動即可防止政府5毛再帶風向

無錯，唔可以將fake news繼續散開。適當放鬆下，係需要嘅，但d圖文寫明設計圖片，笑下就夠。呢排成日都俾fake 圖扼左

屌
要撐到10月1呀

用力推

推，不要再造fake news，我地手上的彈藥已經很充足！文宣加油

輿論導向我覺得長輩圖係可取
至於資訊上我覺得可以簡化一啲複雜既因果關係
例如民賤聯, 同尋日梁美芳既柒野

推！！如果唔係啲藍屍話我地全部嘢都係改圖
上次俾爆眼張相俾藍屍親戚睇佢都話改圖

呢個要推

908 美領

完全係
強烈懷疑好多傳謠言既根本係三毛來
目標係打亂運動既節奏

推po前用一用腦

認同

[急] 今日去太子！最後今日！

實質討厭既post少左好多 未經證實既消息post泛濫

support

更正 討論既post

出面成版都係fake news
就快同支那connect

樓主會唔會再開多次post
教人點分辨係咪fake news

好快就會4001

reply wrong

無錯，言行舉止要小心謹慎

麻煩大家了解咩叫fact check 先至好打fc

我地唔能夠控制豬隊友 / 敵人做假料，所以我地要明辨是非，唔好推完全唔可信既po!!

你地知唔知點解外國媒體唔信中國媒體同埋要ban 五毛acc?
因為外國人對fake news /假消息係好反感!!!!
我地唔可以做果班五毛行為架!!

拒絕及打擊假消息

樓主會唔會開多個Po教人點分辨fake news
希望出Po之前搶到#4001

fact check

真 推

p牌推唔到但好同意

Push 唔好再錯

you are right

一早講左 但又咪係俾人屌 自己變左另一個極權

推！！
我地要嘅係公義

而家有美國
講完
理你連登fake到飽
人地中共怕美國佬唔怕fake唔fake news
點同雨傘比

fact check , no fake news

你岩

同意唔好傳謠言
琴日日本刀單野已經比外國人笑到面黃

唔作野無野講

Push btw如果1001左 樓主再開過一個長期置頂

同意，開始有人玩膠，唔知佢地係真人膠定係鬼

*心

推! no fake news

推 另外提提大家聽日袋底見

已經好撚多啦
一同佢地講個問題
就成班人話人分化
我開始覺得有人係扮極端去分化，話人分化撚
屌你老母成班唔識思考咁

屌。假野傳得仲勁

小心cut走發佈人嘅cap圖，小心誇張失實嘅報導

唔好咁relax 我地要贏呀

同埋唔好再討論四點塔利班記者會
你笑佢已經俾佢帶咗風向
就係佢嘅目的

唔該大家做返好, 唔好死係自己手上

我願榮光歸香港

褲袋超級ON9
前幾日嗰張醫護証假到裂嘅改圖係終極超級無敵ON9
有無咁撚多盲閪弱智閪？！？！

你撳一粒forward掣，可能只係0.1嘅時間，但就要用五倍十倍嘅時間去闢謠。咁點小解唔每個人都做好自己個份，望多兩眼、諗多兩下先forward?
Please!

推 杜絕fake news

係呀褲袋單野勁多自己友以為係真係度自high打飛機

推
唔好亂傳d消息，然後笑對家
民建聯爭取撤回覆圖都系

根本唔需要做呢啲小人先做嘅野
本生我地已經打把火藥 同埋道理都係我地呢邊
做埋呢啲野反而係玩返我地自己友

P牌仔幫推

認同 推

Push, this is important

真係好無聊
損人不利己

真 唔好踩中道德陷阱

Fake check很重要
唔可以因為要打敗自己討厭嘅人，
而變成自己一直所討厭嘅人。

share之前 睇清楚 查清楚先
褲袋同汽油彈 搵番條片就知流料

推.
唔好自己攪死自己

我哋算唔算輸咗

中學體育堂老師：100米短跑成為新學期重點訓練項目

15頁已經2900正皮
我哋推到完場都係得2300左右

fake news 影響我地係國際上既形象
真係唔好再傳

totally agree!

推 有用post所有野fact check!

Pushhh

大家打緊國際戰線，需要制止再傳fake news

其實我唔明點解唔集中推左已fc既資訊先
可能你會鬧我831太子可能死左手足點解咁冷血，但呢d傳言對正苦係唔會有傷害，甚至都唔驚，佢地只否認 唔回應傳聞就過到關
相反上星期真係影到晒臥底開真槍 91塞機場造成既影響好似失晒焦

pish
不要讓自己成為自己憎恨嘅人

9.7機場 9.8美領（遮打）

點解9月6 抗暴集會一個post 都無

推！！
721
831

真料先好出街呀！！ 特別係上國際個啲！！

真心要分清楚
而且要揀真正核彈既野repost，輕鬆得啖笑就輕輕like就算
我有時都炒車了

講得啱，fake news誤導手足又無實際作用，浪費大家時間

改白卡果個真心戇鳩
係人都知假嫁啦
好好笑呀？

見到疑似fake news就唔好傳

真心，唔好再玩fake news喇
fact check, 信事實，係對抗極權既武器，亦係我地可以撐到今日既其中一個重要因素，唔好毀左佢

推唔到抹黑我地既fake news就掉轉推表面對我地有利既fake news去打擊我地

咁嘅時勢想和理非玩輿論戰仲係咁喺度玩fake news,班on9都唔知有無腦，仲要fake嘅大部分都係自己友。影響到對香港內嘅公信力都無咁緊要，如果fake news傳咗出去，影響到對外國嘅公信力就出曬事

上次已經搞到CNN炒左一次車，唔可以再有下一次

亂傳只會影響自己既公信力
咁同藍絲有乜分別?
FC好重要

有外來助力係好
但我地自己都要keep 住個壓力
要keep 到壓力一定要保持號召力同公信力

都要有班唔用腦既人狂推先成事
班友話要學藍絲咁奸，結果係變到藍絲一樣咁蠢

唔好人地話已fc就當真
要打呢三隻字一啲都唔難
嗰啲求炒車嘅都唔好傳得咁快

正解, 呢排D fake news 真係多到呢, 連登仔可唔可以有D D 理智....
冇啦啦話太子站死左六個人個POST 都大把人堆.....

根本我地就冇得奸
學藍絲我地更加冇可能贏

呢個似係叫手足們練多啲跑既宣傳多

冇錯

呢排真係好多改圖, 傳聞
見到成班係度傳播fake news就覺得好撚煩
你話你自己識分, 只係想笑下嘅時候
有冇諗過仲有好多人唔識分析
睇到就以為係真?

真心！就算改圖都要註明「改圖」
而家咁多msg唔係咁得閒個個都fact check

點解唔諗下D假圖係對家整
自己分析下 唔好下下亂推

所謂暗黑文宣係要呃到全世界
講兩日就比人督爆嘅, 係豬隊友裝備
敵人做咗七十年假文宣, 何必以己之弱對敵之強

真啊 講咗幾撚多次唔好玩fake news，出事啦

已經懶得入嗰啲po了

光復香港
時代革命
907機場!
908美領!

維園兩槍實彈！
卧底掟汽油彈！

p

咪係
成班ON99
之前話唔駛fc有利示威者嘅消息時已經有人講過
成日亂9咁up
遲早公眾唔再信呢d消息

依個真！
社區主任就當係真
仲要個條女人 本身個底

真個啲721葉虎 又無人理

警世po

話教又太枱舉我
分享下我自己會點做
基本上我對所有information 都係抱有懷疑既態度
舉例之前話有手足係北區醫院被虐待
我都係抱有懷疑態度先, 然後問下身邊啲醫護朋友
可信性有幾高, 同時搵下有無多啲唔同可靠來源都係講緊同一件事
見到有可疑既野唔係第一時間share, 係諗下身邊有無做相關行業既朋友問下
如果真的要share 都要抱有疑問既態度, 唔好亂用fact check 呢個字

另外就係follow 多啲唔同既source,
所有新聞媒體啦
有部份既Facebook page 都係比較可信
例如, 求驗傳媒
睇呢啲page 既時候自己度下把尺
去分析下到底佢講既野有幾可信
慢慢你就會有幾個source 去收料
(突發消息係好難fact check, 呢個要靠多幾個手足去求證)

簡單講就係
大膽假設
小心求證

光復香港

有心人裝無心人
好認同自己小心查證就唔會中伏

唔好意思各位手足
扮緊工未必覆到咁快
可以引用我是旦一個cm 大家交流討論下

光復香港
時代革命

又嚟雨革雨革
我認同要吸收並反思錯誤
但其實 而家民智/現況
已經唔同雨革

太子單嘢確係有疑點

而你啲改圖指控
請問又fc咗未？
實係自己人而唔係對家改圖？
廣華殮房嗰幅你話係自己人改
我又真係存疑

呢個一定要推
中大開學禮紅衫上台俾人整做fake news
仲有人po埋上twitter
連bob叔都po係自己fb page
仲話邊個話係fake嘅就刪留言
亂咁傳訊息
完全唔明故意散播fake news有乜用
仲要係人地一查就查到係fake 損害自己公信力嘅行為
一係就做到講完人地都查唔到真定假

推有用post

呢種重要post反而沉緊冇人理

長期人手置頂

Push.

拒絕 FAKE NEWS

樓主第一句講“傳謠言 外加改圖”
你咪割囉 只係識得喺到分割責任
彩就自己攞 鑊就對家孭

不如你咁講啦
其實宜家推fake news po嗰啲都係五毛嚟
幾千正皮都係五毛嚟 成個熱門比五毛帶梗風向
我哋自己友眼睛雪亮 係絕對唔會推fake news㗎

咁講咪得囉 咁講就唔使負責任㗎
可以咁講外國解釋返 我哋連登係清白㗎

真fact check呀

我哋無證無據 憑咩指控連登係推廣fake news嘅平台

Fake News真係Fake埋自己人
我地唔洗做埋D藍絲柒事
我地D核彈真相已經多到討論唔切

連登仔實唔會咁做
一定係比五毛網軍滲入

唔好亂傳消息，亂打fc。
credibility is golden.
港共政府就係因為冇哂credibility 同 legibility, 先做咩都俾人鬧

可能我講得唔清楚
醫卡我係講緊呢單

同埋我無意話係自己人改定對方改
我既講法可能有誤導性, 對唔住
我只想指出無論邊個改到好
我地自己要保持思考
唔好畀假圖假新媒帶風向
所有野都查證同嘗試查證既態度去對待
唔係睇到就當係事實再share
呢個係我開post 既原意

雖然唔少人唔信求籤嗰啲嘢 但係我記得有手足係日本兩間神社為香港呢張運動求籤 點知兩間出同一張籤 都係講話有機會因為啲小細節做得唔好而輸
希望大家唔好因為呢啲小細節而輸
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人加油

9.8

唔該大家問吓自己咩叫fact checked

支持

香港人又學到一樣野
呢幾個月真係大家一直不斷修正錯誤改進
香港人加油

有一股龐大黑勢力正籠罩連登，刻意用8.31 fake news 洗版帶風向，破壞運動。
「傳 8.31 有人死」
「傳 8.31 有人失蹤」
「傳 8.31 死者家人被恐嚇禁聲，禁錮」
以大量無証無據 Post 洗版

形象其次
問題係連自己友都fake埋
行動post 真核彈post都冇人理

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

我喺連登出嘅，大家覺得點？

就算fake唔到 都令人心灰意冷
原來自己友咁中意玩火派膠

呢個post 要推爆！！

97 春袋 98美領 希望見到一片旗海

我覺得關注呢件事係無問題
始終我好認同疑點太多
希望當日在場既手足可以企出嚟
用民事控告既方法要黨鐵交出最重要既證據

push.

好多人覺得有趣就正皮留言

控告可能係最好嘅辦法
而唔係用fake news去比壓力狗鐵

假文宣都可以有鬼

堅持尋求真相

問題係點解咁多人中伏

唔好再玩膠

之前已經有班白痴傻仔喺到話對家都做，點解我哋唔咁樣，真係累撚死人，咁樣唔單止會將自己拖到去對家嘅水平，重會fake埋自己人呀屌

yes
黑暗文宣嗰時已經開始輸

個問題係喺個「掣」到呀

一陣好似法輪功冇人信

記住fact check唔要fake news

冇人信班狗同政府就係因為佢地冇哂信用放假新聞

老實講 有咩問題？
亦當然係要咁卸
無證據你攬上身做乜鳩？
而事實係無證據喎
再講"致年青人" 短片
事實對家係會fake我哋

而且 就算手足做錯
我保佢 點撚樣叫割
你係咪搞錯？

反而 無合理證據証明係假
而你就一口咬定係假
咁又叫割/唔割？
(我呢幾句講太子嗰單)

一失公信力國際戰線就輸了

但係依家太子站嘅事無人知係真定假

無真普選我們什麼都不是

Agger
No fake news pls

唔好forward fake news

我覺得要搵方法去要黨鐵公開cctv
同埋要搵多啲當時在場既人係有公信力人士陪同下講出佢地當日遇到既野
再重組當日發生過咩事
假設當日係有人命傷亡, 到底由咁多人口中重組既係咪match?
依家最急切係要有cctv footage
呢件事疑點係好大, 唔畀救護入,
唔畀記者留, 唔畀人權觀察留
無咩損壞但封站兩日唔開
我係傾向相信出咗事
只係我地要盡力搵證據
去證實我地既假設係成立

冇話太子係假
但係「事實」唔應該由謠言去證明
因為做證人嘅前提係有誠信 (this is very important)

你睇以下例子，標題誤導，我用追故mode去睇樓主比到啲咩證據，原來係冇(一直覺哩個樓主好鬼)

突發 831有個手足走咗！

再睇埋另一個post，我相信哩個樓主係黃底，但係佢擺咗外國官員上枱
期間黃底樓主竟然用返“突發 831有個手足走咗！”嘅資料嚟做證據，完全錯晒。

佩洛茜確認有手足俾狗打死咗

正如我哋唔會分警犬有冇好人
外國都唔會分我哋連登仔有冇五毛
我哋推咩post 都係代表梗連登哩個平台

每日睇連登最多人出post講既唔係邊度遊行集會
係太子單野

未fc資料唔好再forward

咁太子如果係真既話
影響真係好大
始終都擔心手足有事

唔好變左冇腦藍絲啦屌
(不過冇得fact chk但有人行出黎講真相就好好煲大佢啦, 例如新屋嶺手足)

停止膠化！
革命尚未成功, 手足仍需努力！

大家出POST轉POST
睇POST都要謹慎

新屋領其實真係要講多啲...
呢個地方既嚴重性我覺得同太子差唔多...
但又係搵唔到證據

其實真係唔需要玩膠 唔需要P圖
班狗同班藍絲佢地本身做既野已經好荒謬 大家都知

push!!!

推
906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

推！

都唔好跟太貼 雖然好似有真人就哩件事發表宣言
但總係覺得資料都好似唔夠

呢張咪廣華殮房
我真係覺得似藍屍手筆
佢哋專玩呢啲
FYI: 屈穎妍蘋果記者證

仲有單氣油彈fake gif
投擲方向相反
但好快已經有澄清
有手足跟唔貼 share咗
唔緊要 咪友善提醒炒咗車
大家del post

謠言就一定會有
分唔到邊邊傳出嚟
唯有一見火就撲熄

太子疑幻疑真
信嘅人相信並非靠幾張圖
而係更多 未有解釋 嘅疑點
例如封站兩日 至今未有人出嚟講
係做咗咩大維修
點壞破壞程度更大嘅車站
反而比太子更早解封？

NO FAKE NEWS
大家企好返個隊形

Long push lihkg

其實唔使整fakenews狗鐵一日唔比cctv一日都證明唔到冇死人 我地只要假設有人死左再比壓力狗鐵就得

照你咁講法 大家做法不完美可接受
但我諗唔到咩方法可以熄火喎
尋日我望住“突發 831手足走咗”個正負皮比率
差唔多由300：50去到今日嘅1500：100
到宜家為止個正皮依然繼續升升升

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

推 好多傻西

巴打辛苦晒
加油 唔該晒你

除咗撲火之外都希望大家share 前諗諗先再share
咁少啲火頭, 要撲都易啲

太子我都覺得好有問題
成件事太多疑點
唉...除咗民事係咪無可能拎到cctv footage

或者根本係我哋講嘅嘢太冇營養
all guessing

而家中共用拖既策略

活係自己世界入面
盲相冇真憑實據既消息
看圖作故事 信到十足十
繼續糾結係太子 林鄭笑到仆街

又係有證有據嘅唔講
冇證冇據嘅又就開十幾個post(明明一個都夠數)

上次鑊FAKE NEWS插左CNN一刀, 仲要比紅媒係咁唱

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

fake news係咪對方攪出嚟?

希望大家fact check咗先。
咪撚好似對家咁佢講嘅就係事實。

今次就係拉佩洛茜落水好撚無奈

重點係我哋連登仔推晒啲fake news上熱門

我都廢撚事理班傻鳩
呢場運動玩完嘅話 班無腦有一半責任

你話尷唔尷尬
我宜家好有信心 可以同BabyKingdom啲媽媽做朋友
因為原來同連登仔一樣嘅屌

邊個做出嚟好難考證
或者咁講...考證太花時間...
如果逐個捉分分鐘捉到下年
最好係自己share 前諗多啲留意多啲

由我地做起啦手足
唔好放棄

推嗰啲可能都有部分係對家嘅人....

希望大家唔好盲亂推。

推post前，停一停，諗一諗。

我估最多得3-400人左右係五毛 因為深夜風向post嘅正皮數係差唔多哩個數

其實呢D防不勝防

冷靜的軍師記得要多D提醒
呢場運動唔可以否認
其實都係靠好多熱血上腦的前線先可以有而家呢個突破
所以文宣旳軍師真係要大大力
好大大力
超大大力
一定要好大力咁提醒大家唔好用假消息
最終只會引火自焚

大家都要不厭其煩咁提
盡量減少內耗
否則真係運動結束之日指手可待

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

同意，已經有咁多核彈，唔好再搞膠嘢，嚴肅啲啦

提醒絕對唔係鬧緊大家。
都係用意向好嘅。為咗呢場革命努力。
希望大家都明白。

出post 前fact check 呀屌

佢哋肯改 我會大大力錫返
語氣係重咗

一齊打擊fake news
真 做好fact check
係長期抗爭嘅關鍵

FC人人有責

點解D人成日都要造謠生事

係fb 屌班友fact check 左先，佢就屌返轉頭
果班黃到變左藍絲思想

係咪錫春袋?

正確，連登喺對外文宣其中一條橋樑嚟，有巴絲會喺度搵料，準確fack check 幫到佢哋好多架。

推到有專業fact checked文

還我831真相

要用真相同事實擊破共匪

fake news冇幫助

831死人未證實㗎
所以要親自求證
而唔係推下面哩個膠post

突發 831有個手足走咗！

P牌人無得正評, 推一下

有時心諗係咪真係關p牌事
不過點都好 防止BF化

假如個個連登仔都唔亂咁正評
應該唔會驚五毛大軍

831 黨鐵CCTV
906 遮打，太子
907 機場
908 美領

係又fake唔係又fake只會混淆自己人

推爆佢

法國貓床啲post可以追

我男人 但痾尿都會坐低痾 放低廁板 正唔正常

睇返自己啲舊post 覺得好尷尬

fack check 佢喺咪由佢老母閪瓹出嚟人人有責

講事實我地已經夠嬴

都唔知係咪對家幫我地改既

.

使唔使推一推太子現場先

P 牌都推

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

同意，對家係道德谷底，造謠用賤招係他們的事。
我們堅持講事實凡事FC,本地外國傳媒都企係我們呢邊！

革命係需要真相

對家做又好
自己人做又好
我地可以做係share 之前諗一諗
同埋提下其他人

好
就放工

而家呢個時候更需要獨立思考同冷靜分析

有一股龐大黑勢力正籠罩連登，刻意用8.31 fake news 洗版帶風向，破壞運動。
「傳 8.31 有人死」
「傳 8.31 有人失蹤」
「傳 8.31 死者家人被恐嚇禁聲，禁錮」
以大量無証無據 Post + 陰謀論 洗版

大家發夢發到累既時候
不彷休息下，放鬆下

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

認同
係要關注
但吹得太大嘅話會不利我哋

防得幾多得幾多, OK無問題的
作為以前淨係間中睇下的廢中,
係哩2個月咁多資訊, 先搵返大學EMAIL黎開ACCOUNT,
係抵我P牌既

推唔郁可能要手動spread 畀同路人睇
辛苦喇

我覺得啲fake news係對家整出嚟...
我地成日笑9佢地啲人弱智(事實)，咁佢地就整啲假料出嚟抺黑返我地(造假)

認同
推

fake news真係咪撚推啦

同意！

認同呀屌

最慘有時自己友被騙

明明頭兩個月太家都會好認真fact check
但最近好多人都唔理fact check咗未就狂share...

光復香港
時代革命
907機場
908美領

我地唔好學對家咁無腦

係真就政府中核彈
假就大家嘅量子危機

推
凡事都要先fact check

屌
呢篇文點可以冇人推
大家醒神呀

p牌推唔到都要推

推
其實講都冇錯

推 次次見到啲人係咁傳fake news就嬲

對FAKE NEWS說不
前面記得加未fc啊！！！

721 831

p push

我想推太子站疑點，但係好易連fake news都推埋

Pushpushpush

P牌推唔到

yes, 要諗計

TW原來啲狗唔係真係有講話「喺褲袋搵到武士刀」㗎？
屌 我信係因為真係信班狗咁低b

推到有大師出嚟定義Fact Checked兩隻字

班狗已經無公信力到呢個地步

我同意

咁雷射筆都講得出

佢地係搜屋既時候搜到
但有人就咁cut 張圖出嚟加句caption 話褲袋

要改善

所以有時我明點解大家會信
斑狗真係乜鳩都講得出

推！
唔要fake news

推啊

我真係唔明

我地堂堂正正，使乜撚改圖

佢哋以為fake news可以引蛇出洞 可以令港鐵跪低交片(真係有人咁同我講過)

岩 公信力好緊要

未必一定係自己人改
見到啲吹得好誇既就停一停諗一諗
見到有人forward 就提一提啦

佢係唔交...用fake news 都唔會理...
如果係要製造輿論, 集合所有疑點引人討論會好啲
起碼人地無位入你

大家記得背歌詞

事實就是王道

小心字眼，懷疑還懷疑，證實還證實

五大訴求 缺一不可
事實求證 還我CCTV

聽日機場見！

各位手足
星期六入機場
星期日去美領

未經證實嘅料唔該唔好亂傳

偽校車，上車前用幾秒搵搵

魚革仲勇過而家

大家要FC 先

仲要記住
Fact check唔係寫個「fact check」、「一手」就變事實

真相已經夠做，fake news拉低曬形象，無論出post既係咩人，睇post既我地都要小心fc

推 唔好同藍絲一樣
真野先講

Be humble!
心要熱 頭要冷靜！

Push 唔要fake news

oh say can you see

我out左，有bot了
@hkaeb_car_plate_check_bot

如果過左十次又未出事可以經下面直接search

都真

by the dawn's early night

藍絲就算鳩數啦
我剩係做比外國人睇㗎啫
所以我支持一啲文宣係轉做比廢老睇
例如「林鄭達成一訴求 恒指升一升點，恒指回復三萬水平 指日可待」之後再加朵賞心悅目嘅蓮花
但唔係要fake9自己友囉屌
我覺得好似比人出賣咁款嬲撚到爆

What so proudly we hailed

推到有人出文利申我唔敢寫

我out左，有bot了查校巴啦
@hkaeb_car_plate_check_bot
如果過左十次又未出事可以經下面直接search

另有地圖bot, 記得要多謝巴打,幫手推佢po
@hkmapverify_bot
HKMAP即時地圖

at the twilight's last gleaming

蓮花is very important.
希望大家記住 唔好fake自己友咁戇鳩

whose broad stripes and bright star

緊持真相 唔好做假！ 用智慧同佢地鬥！

through the perilous fight

O'er the ramparts we watched

講得好啱呀

有bot了查校巴啦

如果過左十次又未出事可以經下面直接search

另有即時地圖bot, 記得多謝巴打,幫手推返佢個po上熱門

HKMAP即時地圖

were so gallantly streaming

岩啊 推

and the rocket's red glare

the bomb bursting in air

Agger 勿做謠 要fact check

Gave proof through the night

that our flag was still there

O say does that star spangled banner yet wave

O'er the land of the free

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 令人討厭的建制派議員 ，港鐵和政府設施， 為何要攻敵之堅盾？

and the home of the brave

核爆-我朋友剛在太子站同831死者鬼魂傾左計

....幫手屌人

核爆-我朋友剛在太子站同831死者鬼魂傾左計

幫手屌人
順便輕輕一推

對家5毛唔會唔做野
出fake news都可以出黃絲向

救命...鬼神說都出埋...

屌佢老母
等人多出晒去嗰陣先出哩啲fake news

傳送門

身邊有部分巴打個心態已經唔介意用Fake news去造勢 只要打擊到對家就得
其實開始覺得好恐怖

屌佢老母
等人多出晒去嗰陣先出哩啲fake news

傳送門

最後就係負皮佢 唔好比佢騎劫連登 毀我哋聲譽

推推推

問題fake news 係打擊唔到對家...

fc左先好推文啦，改蘋果標題果啲收返埋啦

連登啲fake news係自娛or誤導自己友

如果fake到對方，fake唔到自己人，其實ok
但fake自己人，fake唔到對方，反而害左自己

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

同意 外媒最討厭就係fake news

呢個真係要推

Pish

有好多人都信，以為係真
想玩人轉個頭玩返自己人

再中力咁推多幾下

咁如果係內部消息係屬於邊類?

想講而家真係多左好多所謂FC消息
求其cap啲whastapp對話就話FC左...
大家要理性求真 share之前諗清楚
唔好學啲藍絲廢老

推
大家要保持清醒呀

支持唔要fake news!

Pppppp

唔好再出假新聞唔該

Push push push

推 除咗要推機場人鏈行動post
理性戰略post都要推呀！！！！！
我地成日話不分藍黃 只分黑白
我地真係要小心自己都變到唔識分黑白

日日d fake news多到...
自從831就無停過

推，無必要咁做

推，多fc對文宣巴絲好有用㗎，可以減輕文宣做嘅嘢，連登作為其中一條橋樑，靠各位巴絲頂住，推多d行動post。

啱呀

好多假野
大家唔好玩膠
要認真啲呀

推
要制止fake news

我地要諗做fake news嘅人居心係啲咩

fc唔到咪唔好傳住囉
有啲手足，講兩講就話fc咩呀fc，呢樣係無得fc架啦，咪分化啦。。。。最後炒晒車

G chi

事實勝於雄辯，保持初心啊！

fc , fc, 認真啲啦！外媒好憎fake news, 一出錯有時好難收

加句懷疑喺標題 咁咪得囉

講得岩 如果我地都做fake news既話同班藍絲冇分别

合理可疑，但無人話真架？？？？

雖然個title唔太好
但講得有道理
對家真係犯左嘅錯已經夠曬
我地唔需要自制一個弱點
btw P牌好似推唔到？

我改Tittle 真係改得好差
我會再檢討

比心機煲真核彈好過啦 玩膠個啲遲下贏左先啦
真野都多到煲唔晒 咪玩假野啦 唔排除有滲透使我假帶風向 但係我地自己醒目啲咪傳同咪推啦

推 否則同對家一樣無恥

認真大家唔好再咁懶咩都全單照收照傳播
呢一點可以成為致命傷

推返上嚟先
依家成個連登變咗藍絲page咁
又通靈又報夢
想點呀

民建聯個個假到咁都一班人唔fact check..
明明一打開facebook就見到個live嘅backdrop

頭都痛埋 大家唔好亂傳野

連登多鬼 + 無腦會員
對家用直線Fake news無效
咪用曲線Fake news去分散你地注意
而家佢地捉到路，只要係攻擊黑警既fake new你地就照單全收
你諗住用假消息攻擊敵人
但現實係
1)傳黎傳去都係自己圈子傳，攻擊邊個？
2)外媒唔信，本地媒體又唔信，藍絲唔信，自己友都半信半疑，有乜用？

呢個真
我哋唔可以冇外國支持

推依個

咪係 屌佢老母 靈探都千幾正評

推呀
最好笑d人話咩唔理真定假信左先

心聲
揾件聲稱有陰陽眼既去太子站揾鬼又當fc，係咪黐撚左線

成班傻仔走火入魔，乜鳩都唔理推咗先
越多呢啲人我反而越覺得根本無死到人
消防數錯又好，對家玩fake news又好
分分鐘就係捉到路知我哋會咬住可能根本唔存在嘅人唔放
晚晚引人出去慢慢拉 拉足一個月拖到10月1
同時分散哂其他活動

依家所謂嘅死人根本就係圍內自己傳
啲人開始為咗得到自己心目中想要嘅答案而乜柒都信
十足啲無腦藍絲 唉

推。
證明通識教育既critical thinking做得唔夠，學生仲係填鴨式咁接收資訊。
呢個想法一定要改!

見到任何事都要問4w1h

why
who
where
when
how

Why係最重要!

Tui
Fb就話多中老年人用姐
連登多後生就要更小心謹慎

posh

屌點解呢啲上唔到熱門

推推

推新

真係。

咬實721同831唔放，已經夠拉到中共收皮。

唔好Fake news

唔知自己推唔推到，但呢個post係一切事情嘅核心。

唔要fake news

咪撚再玩fake news!

真係

推推推推推推

Sad but true

唔好諗住對家玩我地又玩
點解而家全世界咁支持我地，因為我地比真料同誠實，光明正大

真係跪係度唔好再亂改圖 fake news 既話同藍絲冇咩分別

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

同意
雖然推唔到

香港人新精神：打狗救人

[置頂]20190908邊個衝美領就係鬼

對家自己用假新聞傳播仇恨
再滲透呢度傳播假新聞undermine我哋

Push

每晚凌晨就特別多P牌假膠post fake news

只要真相

傳得太多假，之後連你真news也唔報。
狼來了咁基本嘅故事道理應該要明。

絕對正確

懷疑藍蛆做
好似搵條友嚟扮15歲鄉音女學生話愛港
搵個30幾歲男人扮示威者收錢
然後拍片當真鳩傳，做好多假消息屈我哋

仲有極大量左膠護送打完人嘅藍絲走

岩呀

成日笑班藍絲

其實我地先最柒， 唔怪得政府佢地唔想咁快完啦

鳩up? 雨革 做過啲咩文宣？傳過咩謠言？

阿豬阿狗拎部電腦都可以扮我地
無得防

係架啦
然後正視聽嘅post永遠冇人睇

【警世】手把手教你fact check、制止謠言；連登仔同我睇晒佢

AGREE

係
之前武士刀單野我都搵唔到一張真既caption